Tesco向華潤子公司出售中國合資公司20%股權

英國佬仲話支持一帶一路
支那邊有好嘢架 早走早著啦

Tesco向華潤子公司出售中國合資公司20%股權

英國最大零售商Tesco公布，以2.75億英鎊向華潤子公司出售中國合資公司20%股權，退出中國市場。

Tesco表示，出售相關股權令公司得以進一步簡化業務，並集中於核心業務營運。所得資金將用作一般企業用途，交易將於本月28日完成。

U購？

yes

美市跌咁多香港唔跌, 即係睇住大陸硬托市啦, 唔趁機放多條稻草係你身上自己走人, 果個就唔係英國佬啦

走得好走啦

U購自從轉左的英國貨之後, 檔次高左唔少
但管理層都係中資, 所以期望唔好太高

其實外資除左walmart同aeon其他都好似收晒皮
之前carrefour先賣比蘇寧
做唔長既啦
最後支那只有自己企業

好呀
買罐罐頭都要掃QR code人臉識別實名登記

中資場都好污糟
吉野家，華潤…

新加坡

華潤不嬲有賣tesco牌既野

但退股後應該會全面消失吧？

走鬼

繼續借佢個朵呃鳩人

撤資！

同中國公司合資就早走早着啦
英國嘢又冇平 個場又仲係大陸超市咁款